KBS歌謠大祝祭 (2)(

時間:12/29 19:30(台灣時間)
地點:KBS電視台音樂廳
主持:朴寶劍/雪炫(AOA)
出席藝人:
太妍(SNSD)
SHINee
INFINITE
CNBLUE
鄭恩地(Apink)
EXO
B.A.P
BTOB
VIXX
EXID
AOA
防彈少年團
韓東根
GOT7
Red Velvet
MAMAMOO
MONSTA X
Seventeen
GFRIEND
TWICE
I.O.I
全仁權
嚴正化
神話
Davichi
黃致列
LABOUM
ASTRO
UP10TION
Oh My Girl
宇宙少女
NCT DREAM

特別舞台

97LINE聯合舞台 防彈少年團的柾國、GFRIEND的YUJU Eunha、 I.O.I 鄭采妍、TWICE志效、GOT7有謙 BAMBAM、SEVENTEEN的珉奎 DK The8

男、女團交換舞台 RED VELVET瑟琪、GFRIEND SINB、TWICE MOMO、I.O.I 有情 請夏。
GOT7 BAMBAM、BTOB 旼赫、B.A.P 永才、MONSTA X民赫。
瑟琪、SINB、MOMO、有情、請夏將表演INFINITE的BE MINE。
BAMBAM、旼赫、永才、民赫將表演MISS A的Bad girl good girl。
防彈少年團、B.A.P 傳說偶像的舞台。 防彈少年團-徐太志與孩子們的教室理念。
B.A.P-H.O.T的戰士的後裔。

全仁權與SHINee鐘鉉的合作舞台。 兩人將一起演唱"你不要擔心"，預計將會是在結尾時與全體演出者一同。

黃致列與TWICE MINA合作舞台。 黃致列將演唱雲畫的月光OST，MINA跳芭蕾。

Source:
PTT - KoreanPop

d rap

CHEN今次冇走音

禪rap

禪rap無唱到

想問呀山頂人幾時落山

d rap真係

God世正

講埋mbc得唔得
就頒大賞

唔識欣賞xiumin個樣

세점

世正

得返最尾個句

仲以為佢會走音

我同形住佢會走音

但都好唔實淨

生命滿希望

其實EXO D歌點解解首首個KEY都咁高,對男人黎講

個老母鍾意exo

佢把聲好似處於走音與唔走音之間

禮物好似係全部group CD親簽

世正真係不得了

份禮物

Shinee

同D.O 2人組

所有歌手CD

很想要

嘩 全部歌手既signed cd

終於到閃閃

份禮物屌

閃

SHINee

果個盒裝住啲咩

啲人匿埋晒

好🍇

其實唔止佢地, 閃閃同無限o的歌range都好大

全部group signed CD

CDINee

世正就話所有人既簽名CD

無知撚想問lay落山未姐係點? (盡情屌我我唔介意)

嘩呢份禮物
開心過中六合彩

次次見到閃都諗起key鐘意恩地

好似係今日岀席既歌手親簽

其實好襯

佢之前喺mama到話前浪永遠喺山頂上

禪rap宗師

不要再說了

real?

key好型

key娶咗個日本妹la

條撚屌之前係mama話自己係前浪, 永遠唔會比後浪推倒
前浪永遠站在山頂上

跳埋舞唱D KEY咁高既難度真係好撚高
何況 EXO有好幾條友聲線都係偏低音

跟住幾次大show都冇出現

MINHO 個樣好似進化左咁既

聽親禪rap就好想笑

佢mama個日上左山
已經係山四個星期都未落番黎
可能俾浪衝就左

係泰民娜恩我結到識

恩地好過日本妹lo

果邊都十二點半

唔撚係掛
而家先嚟進化

Taemin唱得幾好 以為佢係跳舞勁唱歌就好廢個啲

其實就完

去踩場

恩地去踩人地場 KEY淆走

key係屬於南花o既 (咦?)

泰民好撚型

唔再係傻仔頭

佢好似係越唱越練得好嗰種?

solo都出過兩次喇喎

泰民BB

題外話 mbc大賞 大神拎

話時話個日本妹真係好似hyuna

Wuli鐘鉉b

正常

不意外

呢個頭型好多

完

但係無諗過佢把聲咁穩 以前成日形住佢唔識唱歌

mc minzy攞左最優秀獎就知係大神

Mbc

我唔否認唱得好咗
但主因應該係跳舞

鐘男神結尾

恩地去踩場 日本妹個反應好cute

我覺得佢係練左好多，以前無咁穩

咩節目?

同以前比進步咗好多

我結世界版

大神

就完

好正啊diu

3個半鐘都算係咁

鐘鉉

唔玩大合唱？

又可以等星期六mbc

一路都覺到key同恩地好襯

除夕可以響屋企睇，正

開頭合唱咗啦

請問個丫伯係

把聲

原唱

好似唔知咩節目聽過
咩歌?

Taemin同Naeun都係好襯
不過佢地都係好快就完咗

1988

依家先出黎

個原唱者好勁

唔係個個後輩都跟到

全仁權, 野菊花主音

19XX系列我冇睇過
今日見你地係度傾搞到我想睇

前輩真係前輩

全仁權
韓國神級歌手之一

97 同88 都好睇
94 睇左一半棄左

1997

嘩呢首歌真係聽到打冷震

講開野菊花
佢地首제발好正

成日翻睇初戀夫婦

歡迎入坑

收工
星期六再傾過

我鍾意그것만이 내 세상

BTW 초아 個頭真係幾靚

呢首都好正

好，開坑

泰民唔識做 普美老公識做好多

成日都想睇1997，不過的唔起心肝去睇

呢首歌真係聽到會喊 好治癒

睇到我好尷尬，睇到一半無睇了

初戀係咁上下

有人話過個陣Naeun真係鍾意Taemin,不過Taemin冇嘢

睇二重唱先識

聽過好多版本
有人話泰民有意思，但係娜恩太鐵壁

飲完啤酒應該無咗鐵壁掛

好鍾意恩地，不過麻麻地徐仁國

睇到閃閃同我本命鐘鉉結尾真係喊出嚟

之前有人話泰民唱歌進步咗真係
佢真係好努力去學唱歌
又初出比人叫音痴到宜家solo真係好感動
SW同閃閃四個真係睇住佢大

睇38師機動隊先識徐仁國

今日真係好正，等youtube無限loop

btw 5個都係本命

5HINee

明明最應該solo 係溫流

佢地依家成日扮唔識

我唔知啦但係娜恩唔似係會飲酒嘅人

可以睇cut先, 我通常煲劇都會睇cut先,
好睇會自然想搵黎睇, btw請回答1997既kiss戲真係好過癮

我都期待緊温流solo

哎 不要再說了.jpg

明明好凍 睇到佢都覺得暖

APINK SHOWTIME有集公開佢地自己個袋
而娜恩個銀包入面就有一張相 好可能係同泰民合照都未定

閃閃真係無乜唯飯
5HINee

太難唯啦
佢地自己本身感情都咁好

呢個話題講咗N年
總之珍基開心就得 雖然我都想佢solo

已經睇到冇哂FEEL

相愛相殺

5個要簡1個真係好難

雖然佢唱歌好聽, 但總係覺得佢solo o既話應該好難突圍, 似會同圭賢撞路線

搵泰民出嚟轉嚟轉去

要曬就perfect池

節目黎姐 可必認真...

就係太遲
明明solo 講左唔知幾耐無
圭賢都出左3隻solo

認同樓上!!!!